網上行斷線呀

有冇人都一樣 ？

我係咁上唔到